# This is  README
# This is 'CPP Lectures' README

Наш сайт http://ntsa.phys.univ.kiev.ua/devtea/

ЛЕКЦІЇ C++
Ідея: погли­бле­ння розу­мі­ння основ­них базо­вих еле­мен­тів мови та роз­ши­ре­ння її розу­мі­ння в цілому. Стан­дар­тні але зали­шені поза ува­гою осо­бли­во­сті і можли­во­сті мови.

Заува­же­ння: повто­ре­ння базо­вих еле­мен­тів з необ­хі­дними мені акцен­тами буде про­ве­дене доста­тньо коро­тко, але усі пита­ння щодо саме цієї частини курсу можна буде задати в інди­ві­ду­аль­ному порядку.

Вимоги: бажане дотри­ма­ння Google C++ Style Guide, позаяк пере­ві­ряти та роз­би­ра­тись в нестру­кту­ро­ва­ному коді є абсо­лю­тно нев­дя­чним зав­да­н­ням на котре шкода витра­чати час
